\section{Produto Vetorial em $\reals^3$}

  Esta seção tem dois papeis.
  Vamos apresentar ao leitor o
  \emph{produto vetorial}
  $\vector{v} \times \vector{w}$
  de vetores de $\reals^3$.
  E vamos também interpretar os resultados
  da \cref{section:determinant:nxn}
  para o caso em que $n = 3$.

  {\input{01/05/04/01_volume_with_inner_product}}
  {\input{01/05/04/02_geometrical_interpretation}}
  {\input{01/05/04/03_cross_product_calculation}}
